黎緊電競音樂節好似有比賽,唔知今年香港代表會唔會贏呢?

今年電競音樂節既獎金好似比上年更多, 主打3隻GAME既比賽, 其中有英雄聯盟既電競比賽, 分有東方隊同西方隊, 作為世界電競盃比賽, 有香港人代表參賽。